【果燃台3pm LIVE】瘋警6.12圍毆自閉男 議員記招聲討警暴

上周五6.12一周年，有中學生於銅鑼灣擺放街站，其間遭到警方暴力驅散。於軒尼詩道黃金廣場外，更有一途經現場的自閉症男子，被多名警員推低和噴胡椒噴霧，甚至有警員故意多次踐踏其身，致男子身上有多處瘀傷。事主在拘留期間更被警方多番言語威嚇，南區區議員袁嘉蔚與立法會議員張超雄、香港社會工作者總會張志偉今午（17日）召開記者會，交代該自閉症男子被無理對待及警員違反規例對待「精神上無行為能力人士」（MIP）。